而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

聽住
彌敦道窩打老道交界往尖沙咀方向右邊
係西九龍走廊
而家往香港紅磡方向係無狗
上邊係可以去到QE
如果殺到入去係有機會去到Poly
仲可以攞埋加士居道嘅制高點
配合加士居道嘅手足打一波
大家千祈唔好塞爆嗰邊啊！
但係一定要夠人 冇人嘅話喺嗰度會俾人包抄就會輸
推咗上熱門！

推

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

行緊

【台灣戰線突發】台藉女中學生被困poly +《公視》特約編導香港遭逮

尖沙咀缺水

救人啊 手足唔係Condom

推！

Pish

good leading?

屌你喺連登講戰術，mon po 狗見到反制你都得啦

嗰個交界好撚多車 狗冇咁快會去到
反而手足跑過去1分鐘就得

所以要快過狗啊

Push

推啊手足千祈唔好快過狗啊

推啊

加士居道天橋有狗 久攻不下

九龍城狗屋往旺角
出左廿部狗車

佢天橋有狗 所以下面啲手足好辛苦
相反你而家趁佢未有狗守
一班人攻入去配合下面嗰班手足
佢有機會打得過啊！

可唔可經柯士甸道側入金巴利道行去尖東紅墈站家長橋果邊，避開大路，有無得諗。家長橋夠人多就裡應外合衝出來

拎到制高點配合手足就有機會㗎啦

快過mon po狗！

好

快呀俾人比人守左個入口就冇啦

快過mon po狗

push

快

快啊俾守左就冇㗎啦

go!

難得拎都制高點啊

Roger Sir!

加士居道天橋已經有狗

嗰個位係地利 本身嗰度就勁塞
啲狗過嚟都好麻煩

有狗車從九龍城去旺角油麻地

彌敦道啲人仲多 你配合下面啲手足啊

同前線講

一早已經有㗎啦 但係佢哋冇守到入口㗎

Push 下午俾佢地拎左個位撚左成日

而家仲係無狗啊！

機會嚟啦手足 晏晝一直唔夠人過去嗰邊
依家咁撚多人快啲行啦

仲係無狗啊入口

狗柯士甸站去緊彌敦道

2035 #紅磡 再入至少8狗車至紅館外

推推推推推

推呀

頂撚住呀

推啊 窩打老道嘅手足快啲跑過去啦

跑過去1分鐘都唔使呀

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

推呢個，攞返制高點

人數取勝！！ 即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

快啲呀攞制高點呀！

沙係咪可以埋tg?

推上熱門

Yes

快啲呀趁未有機會呀

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

人數取勝！！ 我明和理非會有心理壓力 但記住只要靠住宜家人數同氣勢 無人會拉到我地阻到我地 萬眾一心救佢地出黎！！
即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

靜靜地唔撚得 一律呢d 通風post 唔好撚覆

2038 #深水埗 二衝，一白色貨車駛入深水埗警署

小心貨櫃畜龍

依家喺嗰度嘅狗唔多㗎 加士居道嘅手足好辛苦啊
求下大家湧過去啦

天橋其實一早有狗 。。。

講撚到聲沙都冇人過去啊 同埋嗰度好撚塞架
如果而家手足跑過去就一定快過狗㗎啦

人多行過去就得㗎啦

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

係呀就係同加士居道班手足打緊
班手足比佢打左成個晏晝就係因為佢有制高點
你而家衝過去拎返就得㗎啦

配合下面班手足 真係有機架趁佢而家唔多

推, 好多人! 差你一個

Pushh

推阿

所有野都要一齊扔 數1,2,3
先高D效率 磚雨火雨都係

十一點前決勝負 太多和理非要番屋企記住人數取勝！！ 我明和理非會有心理壓力 但記住只要靠住宜家人數同氣勢 無人會拉到我地阻到我地 萬眾一心救佢地出黎！！
即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

趁未有狗係入口啊大家

窩打老道嘅手足跑過去好快嘅咋

油麻地果欄右邊就係啦

拉...推手足去死咩...前後包就GG

所以講明一定要人多
冇人梗係gg
但係如果你塞爆成條走廊 佢仲點打

十一點前決勝負 太多和理非要番屋企 掉野掉磚推進都要1。2。3 一齊掉 零零碎碎無撚用！！
記住人數取勝！！ 我明和理非會有心理壓力 但記住只要靠住宜家人數同氣勢 無人會拉到我地阻到我地 萬眾一心救佢地出黎！！
即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

人少絕對唔得
呢個計劃一定要人多啊plz

救命呀

難得今日聚到最多嘅人
真係機會嚟㗎啦

內街小隊式從側翼或背面偷襲

人要多啊要人啊

Tui

水炮車到加士居道啦 救下面手足啊

p

王潔
微信: jillyouknowwho

已有人20:30成功逃離理大(fced), 加油，再爭取機會比其他理大手足走l

趁無狗啊大家

埋天手足準備啦，狗開始亂，留意

求下大家要人啊

要人啊

要人

同意

推啊仲未有狗守入口啊

Pushhhh

推啊 仲有機會呀大家

真係靠天台迫

你flank 佢入佢波

要啊唔係下面啲手足幾多都冇用

晏晝下面超多手足
但係上面得10幾個狗已經夠頂住

一定要搶番個制高點幫手足啊

要人要人要人

去呀手足

求下大家個戰術冇人就冇用㗎啦

唔好響大街同狗硬打硬 set rb 即快閃散開推進

推 岩岩就係果到

搶制高點啊！

推推推推推推推推推推

推到上熱門！！！！！

衛理道入

油麻地加士居道可以夾推

入黎啊搶制高點！

要人啊！！！！！！！！！

要人要人

軍事大師

Pushhhhhhh

PUSH

走去狗公則面！佢哋話離開！好！從則邊兩旁打！要斷其退路！

要人啊要人啦

夠人？

推啊啊啊啊啊

唔夠啊

要人要人要人要人要人要人

咩情況

推丫 救手足

想問係咪攻左上去 今日朝早試攻失敗

大家睇路，入到QE

推啊夠人入到去㗎

推啊要人

都唔知班友做咩。
D狗未行到黎就掉彈，
跟住自己退。

行三步退十步，
靠呢班人死得啦

Pushhh

要人行過去啊！